繁忙時間響地鐵開租櫈服務有冇得諗？

擺張櫈響地鐵車廂入面
可以預先booking
Book左就可以坐

咱們黃屍唔搭地鐵，搭得地鐵都係藍屍，你咁樣即係賺中共錢，奶共，不得好死

你霸佢張櫈再十蚊賣你坐緊嘅位囉

賺自己錢